В домашнем задании реализовано 3 первых пункта.

1. В проекте Otus.Teaching.Concurrency.Import.DataGenerator.App в классе программ сделала по параметру _wayStart статическое поле класса выбор генерация файла

с Customers вызовом метода generator.Generate() если _wayStart=1 или процессом если _wayStart=2.

Встретились следующие баги:передавала в строку аргументов вызова процесса _wayStart=2 и происходил циклический вызов процесса, при формировании имени выходного файла 2 раза присоединялось расширении xml.

2. Распараллелила обработку файлов по потокам. Число потоков это поле private static int _treadCount класса FakeDataLoader. Миллион записей грузилось пятью потоками 0,0019 секунд, десятью 0,003 секунд, 

двадцатью 0,0048 секунд, тридцатью 0б02 секунд.

3. Включила в интерфейс IDataLoader метод void LoadDataThreadingPool(), Реализовала его в классе FakeDataLoader.

10 потоков из ThreadingPool грузят файл из миллиона записей за 0,0018 сек, а при создании потоков 10 потоков грузят этот же файл за 0,00322 сек